台立委：台灣人不吃這一套！中国沒資格居高臨下跟台灣說話

民進黨立委王美惠今日在立法院內政委員痛罵中共欺負台灣農民，強調中共全國人大「台灣代表」不能代表台灣人；她更強調，「台灣人不吃這一套」，中國沒有資格居高臨下跟台灣說話！

Agree

中共又中石頭腳

係我就唔忍，戰狼呢？即刻武統台灣啦。

應該要多種語言周圍用

識玩

萬能key

應該用綠色底，顯示同中共的不同

比大陸睇咋嘛
夠啦 實激撚到核爆

大陸都係自己睇住打飛機
句英文都唔夠傳神
笠水既

中方強烈譴責.gif

全世界都應該學呢句

用返一模一樣先夠諷刺

有無得印呢件tee

香港人不吃這一套

台湾不包邮的亲

印tee

印埋忠誠的廢物

用返佢句野串返佢

石 腳

做得好

Rock...foot

香港人不吃這一套！中国沒資格居高臨下跟香港說話

一國兩制一開始就係咁
成日講雙方「平等」
點解係由大陸果邊制定全國法律

正！！！

出T我必買！！！

搬起石頭....

__ 人不吃這一套！__ 沒資格居高臨下跟__ 說話

好正

民進黨

廣東話好似唔會咁講

即刻變keep calm and carry on 嘅膠版

同佢鬥紅

中國人不吃這一套
所謂"中國人"咪就係俾企係上面嘅人代表佢講

未得果陣話會話"咩都有得傾"
得米之後就會"咩都唔得"

會唔會出tee

台灣好波

all talk no action

係咪反共嘅國民黨員都轉撚埋去民進黨

食飯食到噴可樂

正

好嬲好嬲

中國幾時出兵

班小粉紅睇到應該會激到爆血管

高招

好撚正! 台灣好波.

「香港人不吃這一套」，外國人沒有資格居高臨下跟香港說話！

中共全國人大「台灣代表」

而家先知原來有呢樣野

玩爛佢

識玩呀

好撚正

香港人唔受依套

中共全國人大「美國代表」

中共全國人大「澳洲代表」

中共全國人大「加拿大代表」....

中國高層親戚有好多代表

組成中共聯合國

撚狗緊係要用返對家同一個方法去做

變成全球指責中共居高臨下

咁誇張

本來係大陸定大陸法律，香港定香港法律。大陸法律係唔適用於香港。

依家就一國大於兩制喇。

又啱喎

推

好波

相近o既
「你唔好同我o黎呢一套」

香港人唔受呢一套

Taiwan no.1, China No.Fuck

支共依家應該嬲豬到上頭殼頂啦
快啲攻台喇，布林肯唔會阻你的

台灣有秋行軍蟲都係因為中國

以其人之道真係好撚正

翠翠好嬲呀
武統台灣

支那賤種又中石頭

態度正確

廣東話四個字搞掂

香港人唔受呢套

Ho ball

要教全世界對中共講呢句

香港人版本: 啋你都OnL79!

中國人邊有得企咁高

多謝月娥 令到中國短期內都冇可能收番台灣

可以應用在香港丶西藏丶新疆

呢位阿姐好撚勇
前幾次同kmt係立法院打大交都係前排護住游錫堃

不如由海洋果邊制定全國法律

香港人唔受你呢套
支那畜無資格居高臨下同香港落Order

的確靠北

咁熟既句野 邊度聽過

屌
篤錯負評

Btw
識玩

大陸定大陸法律
海洋定海洋法律
天空走天空法律

好波 以子之矛攻子之盾

淘寶有冇得買呢件T,想入貨

屌你老母

中囯人吃避孕套（用過）

邊夠膽賣

其實呢句野咁柒點解要二次

支畜又要好嬲好嬲，NMSL

駁唔刀